{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0022071661078/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Oversized  Ami Heart  Cardigan - Black"
    },
    "text": "ブランドamiの商品番号FW22 / AM265AAC35は、CHEIL INDUSTRIES ITALY SRLで製造したセーターです。 このセーターは適切な厚みと保温性を持っていて快適に着ることができ、オーバーサイズスタイルでおしゃれに演出できるカーディガンです。 前面にはARMYのシグネチャーである「AMI HEART」のロゴが大きく配置されています。 このロゴはAMIのデザイナーAlexandre Mattiussiがよく使うロゴで、ARMYの感性をよく表しています。 このセーターの表地は毛100%になっており、洗濯の際は必ずドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯して、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターのブランドは何ですか？",
            "answer": "ami"
        },
        {
            "question": "このセーターはどこで製造されましたか？",
            "answer": "CHEIL INDUSTRIES ITALY SRL"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "オーバーサイズ"
        },
        {
            "question": "このセーターの特徴は何ですか？",
            "answer": "適切な厚みと保温性を持っている"
        },
        {
            "question": "このセーターにはどんなロゴがありますか？",
            "answer": "AMI HEARTのロゴ"
        },
        {
            "question": "このロゴは誰がデザインしましたか？",
            "answer": "Alexandre Mattiussi"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材は何ですか？",
            "answer": "毛100%"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをしてください"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付いた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "取り外してドライクリーニングする必要があります"
        },
        {
            "question": "濡れたり汗がついた場合はどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色する可能性があります"
        },
        {
            "question": "アイロンをかける際の注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください"
        },
        {
            "question": "このセーターは摩擦によって毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛玉が発生することがあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 301
    }
}